圓圈入面有個V字即係咩意思

如題 紅色的

google v for vendetta

V煞

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！